突然發現香港已經變哂

見到d小學雞平時傾計都用普通話
突然醒覺呢個已經唔係當初果個香港
屌你老味周圍都係普通話

樓主努力返工只會岩岩夠過行屍走肉生活

大陸人就大把錢

今日先發現？

親大陸有咩希望? 真心唔明